工程撚提醒大家聽日搭地鐵要帶口罩「緊急」

係葵芳/太古室內mtr開左tear smoke
除非地鐵進行大維修洗清 否則啲煙會痴住係條冷氣糟到不散
簡單啲講 抽風系統會咩都吸曬落條糟到
之後再會噴返冷氣 所以黎講係一個來回黎
同埋mtr啲糟大部分都係一環扣一環
假設太古射 去到金鐘都有機會吸到啲毒氣
所以地鐵未清洗前記緊每日帶活性碳口罩

麻煩推到置頂

推呀

Push

唔好搭，唔好去吸毒氣咁on9

同埋過期毒氣仲撚毒架
好似食煙咁 1手煙既傷害永遠無2/3手煙咁傷

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

唔好意思，阻你小小位，希望靠呢隻歌可以凝聚到更多人。

咩口罩先夠力擋

豬嘴唔係咁易買到

推

普通口罩應該唔掂

今鋪真係要帶豬咀番工

全民口罩

豬咀

戴豬咀返工

地鐵有毒 必須戴marks

等睇聽日成班人不適送院

都要出去五金先買到口罩

無豬咀唔該坐巴士

葵芳MTR冇冷氣

明日全民佔領機場